認真如果我係露宿者/劏房聽到中左5k即刻除罩

劏房一家三口有15k

露宿者乞幾耐先有5k

入公立醫院又咁平 拎緊綜援仲免費